風向變咗叫人打唔還手

痴鳩線，比人打梗係要自衛還擊。

大家千祈要上齊裝，出元朗。

和理非唔係打唔還手

利申：和理非 但支持前線決定

冇啲咁嘅事，係一定要還手

無錯

上齊裝 出元朗